# Style for exercise

För att enkelt skappa CSS till mimer projekter som en övning i att använda CSS.

## Todo

  * Uppdatera *exercise-editor.js* med nya värden på id.
  * Gör en meny för att kunna byta style.
  * Integrera med bygg script så denna sidan blir den nya sidan.
